覺唔覺周打魚湯已經屌打所有中式老火湯

好味又易整

屌 我淨係聽過周打蜆湯
不過我覺得中式魚湯都好飲

ching你飲過周打魚就唔會咁講

湯係要來飲既，吾係用來屌打

旺角cafe

周拍蠔好食啲，因為加咗人民幣嘅味道

圖書館不準飲食